2020/2021 PGDE/DipEd Offer

想問大家手持邊間u&邊科既offer而有可能會放走佢？比個希望黎食個n手飯